呢隻便衣狗係咪bomba fox?

Bomba

正職係藍絲狗你唔知咩

推

真定假

bomba好似藍

藍到黑 唯一黃既一早走左

好多人戴左口罩之後都會撞樣

個死人眼神真係有d 似

推撚到回應，唔回應嘅9成係

雖然佢係藍 但真係唔似

水溫fox